今日低位沽左點算

你都坐緊？

本多終勝

三張細期

每升100點沽多張

賭博是唯一興趣

下個目標24400

聽日高價入貨補番囉

星期一再升就止蝕

放心，低處未算低，你會慶幸今日放咗佢架啦

唔驚啦，細期姐

等睇爆升，今個月走勢似會向上

2萬4好硬

今朝跌左落去晏晝就硬爆返上去

跌300 俾我平手走ok?

條友燈既程度簡直係

平倉 反手仲黎得切